放apple watch 6 石墨黑 44mm

連埋apple care + 6500
放5500
有意tg

Tg: hugo1991

頭先同樓主交尾完

大家唔好同樓主買 隻錶有問題的

全新㗎

4k

3k

開左盒未？
開左就5000同你收

9255 7832 fast trade

排550

用過爽過

1000收